---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22350"
date: "2016-08-01T21:23:50"
uploadBy:
- "david-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist eine "Studie" eines Rennwagens. Auf Facebook läuft aktuell eine Umfrage, welches Modelldesign den Fans besser gefällt: alt oder dieses neue
Link: https://www.facebook.com/fischertechnik/photos/a.438455482889970.100010.429777700424415/1086856561383189/?type=3&theater